香港年代革命算唔算人類歷史上最能核突乞衣仔嘅「革命」?

話民主黨左膠媚共話咗年半, 到而家庇護法案原來係因為共和黨Ted Cruz用右翼限制移民立場反對而失敗, 都仲要即刻爭住爬去幫佢講說話, 話呢個係侵粉唔係deep state嚟架, 大家唔好鬧佢、反而諗下民主黨係咪有詭計仲好
仲要煞有介事咁開個post「澄清」呢個法案唔係民主黨左膠賣國法案, 其實共和黨都支持
年乜撚野代革命, 叫美國共和黨香港分部(精神上, 人地睇撚得起你地)護黨運動好過啦

香港人日日發夢做𧕴民

黃之鋒都算係咁
又肯坐監又肯奶美國民主黨
其他好撚多真係不知所謂

唔算革命

呢個分化po啲出名五毛即刻上哂水

話唔係同黨都好難信

全世界欠撚左班港燦

反對係因為唔想香港人流亡做難民
我地要感激

年代革命
好心做五毛就專業小小啦

Cctoy=全世界抗爭者之恥

咁梗係唔能算啦, 你地憑乜能野呀
Syrian Kurds同埋美軍一齊打仗都冇日日舉美國旗奧巴馬像侵像、美軍要走跪喺到乞daddy唔好走啦

你地場馬嬲閪戲咁撚核突唔想打正字整污糟自己個口呀傻閪

哦
果然係弱智，兜都兜得咁on9

首先，任何國家都無義務收容香港難民
其次，任何國家都無義務幫助香港光復
呢個世界除左支那之外根本無人欠坐香港任何野
所以你香港無能力打仗只可以怪自己，無得怪人

分你老母化咩, 我直撚頭反對你地場乞衣仔運動啦, 使撚扮你地自己人呀

英國呢

你似弱智多d喎
人地擺明特登打錯串鳩個「革命」

五毛小子又出返嚟吠呀

個時咁多人支持民主回歸
英國咪順水推舟囉
你要怪就怪司徒華囉

五毛又要block

時事台：MAGA ！！！一個手足都唔可以走去美國 ！！！

港燦唔好去拖美國後腿

5毛驚犯國安法

英國本身比你班支那內戰難民進入香港本身已經仁志已盡
你地仲想入埋英國本土做英國人

傻仔先會把目光放係香港呢個就快唔值錢既地方。

抗共係全球性既啲戰役